岩岩困個陣，見證住香港男人可以幾折墮。。。

岩岩返到樓下搭，諗住終於返到屋企
點知架停左係g/f唔郁，心諗大q鑊
咁同我一架既係一男一女，應該係男女朋友，仲係到有講有笑
我就講左句：架好似唔郁喎
咁個一男一女好似意識到啦
跟住個男仔首先撳個開門掣啦。。。無反應
跟住再撳10樓粒掣，都無反應
於是佢就長撳警鐘
我覺得咁既反應好正常
但係個女人short撚左咁
用命令既語氣同佢講：你依家試下撳20樓粒掣，岩啦岩啦，依家再撳開門試下？
大佬，依家打機chok秘技咩，撳下幾粒掣就識郁返？
一開始個男既應該無乜點load佢講既野，照佢意思咁做
跟住開始意識到自己做緊野好無謂
於是佢就話：我覺得。。。我feel到佢後面想講：我覺得唔係幾關事
但係個女既即刻睥大隻眼望住佢，講：做啦，仲講？
個男既自此之後都無出過聲
直到管理員唔知點樣開返到門為止
我就係後面食足成程花生
不過一諗到遲d佢可能就係我既縮影，就覺得做香港男人真係好悲哀。。。
BTW 有無人知困有無廣東話正字打到出黎？

𨋢



香港女尊男卑已經成為左一種文化

整電話潮文d fd



真人真事

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

整moon去nasa

你縮係後面咪見得到你幾折墮